中共已觀賞！Hunter Biden 的過千張不雅照

Rudy Giuliani claims China has ALREADY seen Hunter Biden's 'illegal' photos and that the FBI is covering up for Joe - and that he has known about suspicious emails for two years

又開fake news post

一日開咁多個posts
咩PR 公司呀

多謝關注真相新聞報導